是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好滯

屌 坐係你斜對面

羊咩肥唔肥

是日早午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，

又食同一個餐

冇 吉晒啲位

肥到照鏡會食唔落飯 依家食飯揀間冇鏡嘅餐廳

專一嘅人就係咁🥺

肥